自衛術 - 有片 - 學定先啦

DLLM 叉鷄飯 係應該飲美帝可樂窩

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

自推

學野